有無人已經買左機票18號去釜山支持港隊

【售票詳情】 — 香港出戰 2019東亞足球錦標賽—決賽週

想遠赴韓國支持香港隊嘅球迷要留意啦，喺韓國釜山舉行嘅2019東亞足球錦標賽—決賽週賽事今日開始賣飛啦。

想買飛嘅球迷可以去到interpark選購：

=============================
香港隊比賽詳請

韓國 對 香港
日期 : 12 月 11 日
開賽時間 : 晚上 7 時 30 分 (當地時間)
地點 : Busan Asiad Main Stadium

日本 對 香港
日期 : 12 月 14 日
開賽時間 : 晚上 7 時 30 分 (當地時間)
地點 : Busan Gudeok Stadium

香港 對 中國
日期 : 12 月 18 日
開賽時間 :下午 4 時 15 分 (當地時間)
地點 : Busan Asiad Main Stadium

******************************************
由於是次比賽不設球迷區，經過同本地球迷組織協調過後，建議想一齊打氣嘅球迷可以買以下區域：

12.11 對 韓國 | Busan Asiad Stadium | 全場劃位 - 買Category 2 - S08 (KRW 30,000)
12.14 對 日本 | Gudeok Stadium | 沒有劃位 - Category 2 (KRW 20,000)
12.18 對 中國 | Busan Asiad Stadium | 全場劃位 - 買Category 2 - N26 (KRW 30,000)

***所有門票手續費+KRW 2,000

#HongKong #香港勁揪 #東亞盃決賽週 #EAFF2019 #香港隊 #中日韓 #OnTour

東亞足球錦標賽決賽今天在韓國開踢，按日程12月18日將上演中國隊對陣香港隊。賽前布陣緊張，網傳不僅球隊緊張，外圍也緊張，原因或是中港足球比賽忽然加入政治意味，成為雙方大戰。中國隊或受壓力政治任務是必須贏，香港隊則受到港民熱捧希望戰勝中國隊，以煥發反送中意氣。香港人醞釀多購票前往韓國助威。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日有社福集會阿！